****是历史上第六十九次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第二十一次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[特伦斯·亨里克斯](../Page/特伦斯·亨里克斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[凯文·克雷格](../Page/凯文·克雷格.md "wikilink")**（，曾执行、、、任务），飞行员
  - **[南希·居里](../Page/南希·居里.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[唐纳德·托马斯](../Page/唐纳德·托马斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[玛丽·韦伯](../Page/玛丽·韦伯.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家

[Category:1995年美国](../Category/1995年美国.md "wikilink")
[Category:1995年科學](../Category/1995年科學.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1995年7月](../Category/1995年7月.md "wikilink")